NBA季後賽討論區(2)

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試

(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

下次1001開post啦

jeff teague 倒米到一個點

拉開了

吾皇又要罰球

邊個咁貪靚仲油指甲

Jtegue 你就算鳩數啦

今朝可以睇到十二點

一分鍾十七秒四分都幾穩下

pg 咁hot
騎88

騎咁都唔死得
今場如果輸就真係輸ft命中

Miles on9

騎等你冇暫停先夾pg 好醒

騎又-6贏一場

一場miss 十幾個罰球

今場ki一淡砂糖兩啖屎
最後偷完兩次波諗住填返自己個tum，點知又派膠
love 就完全對得住自己一節love個名
我皇就鳩下鳩下又30+10
另外騎啲FT

paces 個邊
jt就唔解釋啦，分分鐘下場爛屎上正選
pg上哂身，幾球鳩射三分都入，衰在第四節太遲stepup

jr膠d

訓陣等睇刺熊算

坦白講佢第四節既手感拎波打應該一早輸左

有無巴打知點解Iman無得打

完全無受傷消息
一係比賽前先唔舒服
一係lue唔想用

轉睇泡泡龍

antetokounmpo呢球勁到

Brogdon有正選打

呢場好睇啲

vxxxxxxxxxxx啲def
難怪上年be陰部咁多波打

對面果個都差唔多

字母哥真係好撚屈

撞開ibaka

呢場冇人睇

無人睇狗公鹿同觀音龍

youtube link?

ibaka唔係傷嘛

Bucks 好撚多小動作

league pass

岩岩買左 唔該曬

Thon幾勁

Maker都幾勁

公鹿呢場幾好睇

晉級都有機會

字母哥4犯

兩隊一人一段，好刺激

馬刺對熊仔會唔會係史上最悶嘅playoff

點會

睇馬刺倒水已經夠刺激

西波龍好似冇打過playoff咁

Lowry

西波龍果然夠西

西波龍to多撚到

Lowry同Joseph 屌

西波龍又想輸game1

一起身就睇到西波龍輸

西波龍垃撚到

Po mode

下半場17%命中

就完場成個下半場得26分

叫下都要T

又唔係對住球員大叫，咁都要食個T

我係球迷實唔走先 幾大完場噓爆

西波龍打playoff就西

真係唔應該指望佢打贏我皇

我垃圾塞重好打過佢

馬刺打灰熊冇想像中咁好打
馬刺dedmon經太少會俾人蝦到傻
就算冇東尼大木都唔係咁易打

was同bos同一條線 cle已經賺左
我覺得east入面was最有力贏cle

張圖年年都應驗

讓定15分啦

有無刺link?

完全唔知打緊乜 下半場冇球入咁濟 罰球又炒哂 西撚到 人地鹿仔守得好好

指望字母哥好過

Dedmon冇錯係打得唔差少左犯規
但都係多
而playoff重點係控犯

輪椅幾生猛

nba pass有得幾日免費睇

無睇一排 依加係咪dedmon starter
gasol帶second unit?

垃圾屎綠空哂都炒

西波龍主場都輸

冇錯
Gasol打bench唔差

係，自從家嫂傷左一直都係

但因為咁三分射到起q

kawhi打板three

都好過睇佢剷入去分波再TO

熊12:5

岩岩有球比得好曳

>50%

垃圾刺比人禁住黎打喎

Tony fucker又俾人爆到九彩
打上去既話孩隊勁pg點玩

thx 好清

一早預左
熊仔好撚難打

Kawhi救世界唔知救到幾耐

kawhi

conley 3

Kawhi:屌 之後我打哂

會員hot撚到

[url]上reddit搵,好多HD link[/url]

灰熊唔識miss

咪又係變提款機

馬刺出進攻陣

Manu vs VC
人瑞對決

VC

vc

屌。。。好離譜

馬刺做咩9

成班都未入局

熊仔屌打垃圾刺

gasol blocked by gasol

MARC VS PAU

細佬屌打大佬

zbo好屈

又要睇可愛救世

可愛救全家

冇kawhi死左啦
成班蕃薯咁

刺廢到

有手感入到波就係
入唔到既時候就睇住佢Dup低個頭死扭爛扭

Gasoft條撚樣又係
姐手姐腳
打細佬完全冇火
防守又係垃撚圾

David lee睇落算好d

屌playoff呀，成班馬刺仲夢遊緊

本身體質唔係好top
要地板流先屈
遇到識守嘅就好難打

禿頭

影帝

patty millsssssssss

垃圾刺無咁既人呀

一命救家第一節就出

可愛真係好撚屈機

可愛

反而booner 守得最好

Kawhi:入到playoff又我一個打哂

要救足四節先有機贏

救番個攞命TO仲一個吸走三個傳比mills贖罪

因為大家都體質廢
bonner防守其實唔差

kawhi攻守都咁痴線

上啦可愛

pau

gasol呢個pass有d禿頭既味道

會員high glass

大家都係人瑞

conley 今

速龍兄弟

Conley真係好撚hot

瘤馬對猗都係輸一分

conley個下咁都入

Pau 真係退化到，而家比細佬屌打到仆街
比細佬屈first step 一野過哂，好慢...

刺班撚屌西未

醒

LMA真係廢到無朋友

Aldridge 廢到

當年打kg都慢架啦，
係到最後一次先可以平手

即刻有貨仔 靚燈

即刻AND 1俾你睇

屌你老母lma

Ft都唔入

屌你咁高難度先入
輪椅餵到埋你個口就唔入

輪椅

熊starter 29分,bench 2分

滴唔入

佢遇左

輪椅3分

收番

邊個係輪椅

佢真係要醒醒定定
Playoff睇佢多過kawhi

parker?

法國輪椅

連登仔既功力又深厚左

thanks

MARC

Conley咁撚快架咩兩步過垃圾刺三件

係
打緊同跛左冇分別

我覺得屎綠good d喎

以前叫法國跑車

冇佢playoff 玩完

agger

mem除左第一節咁 conley gasol每節都各拎10分 睇唔到成個series有咩機會唔被炒

咪臭係 marc幾時學埋體毛犯規

跑車→單車→輪椅

以前呀嘛屌, 幾歲呀仲跑車笑唔笑死人

Kawhi都識進修啦

Randolph, Carter

唔好燈唔該

認真要小心半人半神

人瑞大對決
Manu gasol vs cv

佢兩個俾盡15ppg 其餘d league料

屎綠呢球都foul

點睇都唔係Pau foul下話

Pau甩手甩腳

he has experience

上籃鬥甩大賽

鬥派膠

Marc

大嫂渣ga

慢鏡打到手

Paul真係券分童子黎

同pau 一個天一個地

Marc好撚勁

marc同Conley一定打左針食左藥

見到刺靠可愛，西岸勇士應該無問題

馬刺呢班波點解入到PF?

刺好心唔好成日單打la

lm

你以為西決會有垃圾刺份咩

進攻klay, durant, green三個都可以換防守你
防守你要守durant都守到攰

以而家個態，應該比箭炒4-0

lma同kawhi呢球

綠

邊會

熊仔都過唔到呀

屎綠

輪椅又三分

輪椅corner 3

LA係唔係食左瀉藥

屎綠防守都好撚勁 幾球good d already

屎綠唔射波就好醒神

連燈仔

green勁到

仲衰過gasoft

佢得番d架咋

綠屎將D技能點放晒防守到

green 3 blk

西波龍第一場就輸左
衰咩?

懷疑佢偷埋隊友果啲

咩屎綠識射波架咩

Marc 3

IT個細妹車禍死左

Parker gasol射埋佢果份
佢補番d
perfect

一起身又見到速龍輸波,真係常規龍playoffs 蟲

慘啦依加先搞啲咁既野

禿頭又犧牲小我

R.I.P

慘啦playoff 先咁，唔知出唔出到round one tim

Pau corner 3

lma係咪單打先識入波

gasoft淨係識入3分

好過唔入

RIP

出lee好過啦
gasoft完全卡唔到zbo位

iso/p&p rookie到而家都係得兩招

D雞好遲

marc已經25分

HT 52:49

LA下下一步就比人過

連白熊都有playoff mode

好緊張

起手前掂到
籃板都拎埋先吹

灰熊淨係得conley同Marc Gasol攞分
Marc上半場好癲下

鳩衝去大家樂買早餐

灰熊d後備根本就係用黎擺
都攞唔到分

西波龍又黎啦

半場27分hot撚到

又係呢條中女悶唔悶

bench pt 2分

係用都唔用 唔好話攞分

到底當年破總決賽三分紀錄既green去左邊

不要再說了

尋晚講完
今日即刻有蝗大媽玩雜耍

又係湧士條支那婆

唔明有乜好睇

個呀婆

而家比人守死了
個個都識守佢

其實垃圾刺都係撞手神射到著火先咬得住

我正想問今年點解好似少見左佢咁

灰熊仲要冇左TA同傷膝青年parsons

defending champ主場贏東岸8th seed 1分

rip

佢d三分係大空位出手都miss喎

懷疑呢個阿嬸係nba自己請場場波都見佢

it

Parsons就唔好講 呃飯食

lowry 真係廢物

On9? 真膠定假膠

今場咁嘅態
好彩冇東尼大木守kawhi
唔係唔使打

心態問題
三年都係咁
一入po就食哂屎

希望公鹿可以打多一兩場學下野

隨時唔止一兩場

根本唔係all star 料, playoff 可以廢到

佢唔係傷完冇耐咋咩
Btw 垃圾兄弟

仲話第一人

上年打活塞咪又係場場close game

我覺得反而ta喺度klaw唔洗驚包夾 可能會好啲 始終ta今年都差啲

打緊第七喎

上年第八wo

第一句已經錯左啦

我講今年啫

季後蟲又出現了

岩呀 都唔知真膠定假膠 如果係假膠都唔好懶好笑

如果西波龍俾人淘汰都幾好笑

西波龍

唔好笑呀
垃圾刺都試過

marc gasol半場入左25分
睇到score board 嚇親

其實岩岩熊仔比唔到好大壓力kawhi
TA係度點都唔會咁容易帶番起個勢

冇parsons係好事黎

一啲都唔出奇，舊年負碌入東決已經到頂

黑八個陣Randolph

唔會

即將試多次

個時係黑熊最風光既時刻

補左ibaka tucker 防守升一級啦

哥陣好睇呀 黑熊唔跳都打死人

呢樣真

地板流之王

好鬼好J 依家唔知有無五成睇下

最盞鬼係佢個樣又好鬼似熊

驊哥：睇佢呢個樣，都真係幾適合打灰熊

如果熊黑七 仲有邊隊打死湧

梳化籃球

Harden

有刺都冇可能打死湧

我其實覺得熊大機會贏湧多d

Agger 黑色肥嘟嘟

熊仔仲唔夠剋湧?

點解咁睇？我覺得熊係慢節奏 好難跟得上湧

因為個底？

雙熊撚爆勇個底

偷1場就得 4場都冇乜機

熊仔守波又唔慢

我都好樂意睇湧俾人撚爆 見到個green以為自己好撚勁就燥

無人知lma無中框

希望啦 打唔贏都唔好俾湧40

好難講，湧班手感仔

綠仔又block會然

天勾都出埋點同你玩呀

會然垃圾

依家湧好多fans 好驚俾人屌

綠屎

痴線，green唔玩三分玩block shoot

又偷

綠仔防守

danny green 今日防得咁勁既

籃底都炒

屎綠籃底lay up 都炒

啲技能點去哂防守

之前season打cavs嗰場都好勁

屎綠進化左做狙芒綠

算啦，佢得防守

人地有攻架
重有滅蛋腳

入左ft好開心了

熊入唔到波

Pop:屌哪星 好彩foul

呢球佢未上我就知會炒

VC都已經守到咁

冇哂進攻點

佢防守唔勁去咗打cba啦

Kawhi:好彩成日睇tp啲片進修啫

40歲老人守Kawhi

唔駛爭
draymond今季三分都係退化左

cba 都打唔到

可惜有kawhi同隊

但爆蛋綠佢steal average第一

其實屎綠今年3pt仲有38%

Kawhi點都勁好多

都追到 無失位 但可愛太勁

佢究竟睇左幾多片去進修

lma截左傳比屎綠既波？

好想睇VC攞cham

好命不如好運
Tmac都係差一腳

孫悅在笑

IT個妹死咗

學界雞

走步

唔覺差好多屎綠勤力搭救

慢鏡係走左

天分差太遠
Kawhi個隻勤力係籃球毒撚嘅級數

屌 playoff既nba先好睇 d防守j撚死人 regular season個d對比真係打街場

好少捉得咁仔細

Fiba應該都吹左

對面唔係lbj嘛

Kawhi 體測其實唔差

I mean埸上今季kawhi多左偷懶位

klaw唔好chur咁盡呀..仲有第四節

佢唔偷懶死左啦
下下一命救全家

起動不嬲好嚴

想問下幾時抽pick順位？

Kawhi 隻手好撚大

Kawhi生日 練波
Kawhi放假 練波
Kawhi平時 練波

咁平時屎綠頂埋kawhi果份嘛

咁屎綠通常要守對面一線pg，係辛苦d既

Shaqtina fool好多碎幾廿步都冇吹

禿頭明明落得好準

其實佢結左婚生埋仔

明星雞嘅野

啲雞捉得好緊

生埋仔都係練波
其實佢點溝條女
出街唔講野個播佢

kawhi好撚癲

屌大手勾手真係

個腦已經有個啲數步數叮叮聲

哇 屌 呢個play 傷啊

Nba各項進攻課程佢究竟學左幾多項

教好快鋌先

第二

15分穩啦穩啦

通常都係原地轉轉轉
接波起動好嚴

灰熊又被打殘

係人堆甩甩地
再轉身掟落去

今年呢樣都吹左好多次

球王：三夾以內皆是空擋

一陣輕鬆

難講啦 有名你叫倒水刺

重有成節呀

oh mama

可愛又入

咪撚燈

又一個and 1

發神經

我屌 痴線 當我無講過

一陣倒水俾你睇

上將個身型
叫佢落場客串好似重可以

kawhi痴撚線

會員今場好唔掂

第一場就30+

冇睇第一節？

淨係識打第一節

我屌 真係單打到

之後

季後賽mode

得一節

你打晒佢啦

廿分

有無順既link...
第一頁果D都好lag

kawhi又食禁藥

進化的極致

NBA stream

kawhi勁撚到仆街

屌kawhi今日兩分入晒

20分穩啦穩啦

痴線 第三節32:15

可愛D中距離真係

態啲後備

Kawhi球王入波上身mode又黎啦

打到曉飛

俾kawhi一條友打爆

其實兩邊今場團隊防守唔差 係可愛臨完場前個人無解左幾分鐘先拉開哂比數

不經不覺又拉開廿分
無左Tony Allen嘅灰熊係慘啲

覺得對面教練無招 最尾個幾波完全無戰術 單打尻衝 你timeout完都打個set play啊

球王上身

有東尼大木就冇打得咁開心

完啦 23分

波波咪又係咁

第一埸大炒既話我又會諗起上年對okc

你岩

以前係td單打
而家係kawhi

咁都off foul

zbo離譜左d

隻熊仔冇戰術

成個推開

教練第一次打playoff 對手就波波 係難搞既

zbo大大力推lma出去
吹果下我都呆左 睇慢鏡先知咩事

Ka 咁都入到

咁都得 慢撚到

淨係見到會員訓低左

Carter 可唔可以臨退入刺拎返隻戒

佢成日慢慢黎都入到波

slow mo招牌慢動作上籃

入湧會快啲

我睇唔透slowmo呢條友

準備出晒d bench

呢個真

熊仔忽然死哂火+垃圾刺著火

大胃西

ka1 啲腳步仲慢過pp34 但又成日負負碌碌打板入
望親佢打波都想開快鏡

Parker一場打15分鐘好波就夠 超過20分鐘驚佢死

Pick完個個鳩射3分

其實都難講，湧個底同成班手感仔

又入到你又吹佢唔漲

湧未必要佢 去騎士會唔會大機會D

炒緊對面佢就黎料

係慢過TD

差唔多拉開三十分鳥
灰熊無左 Tony Allen真係差好遠

頭先有下慢得濟執唔到板

19-0 run

我屌你 咩快攻黎 打快攻全撚部番黎落曬位

Parker 18分

熊連三分long2都冇好難打

法國輪椅啲floater返番黎

暫時數據：
灰熊64
細家嫂32

好撚誇張

輪椅上身鳩抛都有

佢大炒人就黎料架啦

輪椅回春

其實佢最勁係呢d

Slowmo slowbreak

順境輪椅

垃圾刺班友剩係識打順風波
下埸熊仔唔忽然死火就收皮

想當年重係跑車個時
真係拋極都有

暫時變返架單車

落斜既輪椅都可以好快

條女唱歌好難聽 比人公開處刑

前面都咬住嫁 係kawhi球王上身之後就開始炒

係kawhi一條友爆番起個勢
冇佢成班重on99

垃圾會員 隱撚左形

清唱果下真係得啖笑

仆街 好好笑

同打少個無分別

熊仔keep住第一節咁咪收垃圾刺囉

佢自己都老尷

綠仔撚到佢番鄉下

俾綠屎扑左幾球

Rj + VC

你唔係以為kawhi下埸仲有咁順下話

好睇佢係入波個邊上身定打鐵個邊球王上身

有8分鐘比刺練波

今季表現都穩既 兩場入波一場鐵都接受到

睇返lowry今場食左屎 ？

Forbes都有得出

睇左成場都唔知佢做D咩

練波嘛

好想見到Joel Anthony

次次出依班人都搞到完場個分好緊

冇reg佢落場

to同浪射囉

好撚劣wo佢 新仔岩啦比人撚下就大

mem打鐵打到

釘文真係好正 馬刺又執到荀野

手都震埋

2ft全炒

對位Conley 劣撚到

zbo炸板

D lee傻撚左？
佢唔係gasol呀

邊有得比
有kd wb

J.西門向緊3-d player進發

咁對會員比人蝦都合理

大大後備打你正選都入唔到波

bertens

Dedmon同forbes真係淆到

咩事

對腳震到

炒車

炒車死左

Lead緊三十分啊 你點倒都倒唔曬

Bonner 2號

都係有勁底

熊仔真係慘俾人炒到咁

R.I.P

bertan精神面貌唔錯咁

又諗起

冇左東尼大木係咁

Dedmon還好，都仲識衝搶

唔識打波咁 順手練下個教練

佢呢啲民族意識黎

一開波手風順lead過十幾分
轉個頭比人追返 而家大炒到30+

但okc 個兩個無解佬wo

比字母哥撚

佢話唔見血唔叫打交

今場無人阻到字母哥

季後賽一條蟲

Dedmon應該驚到死
一黎俾白熊撚撚到而家先出番黎
真係袋錢入佢袋
This is playoff

其實我覺得上年係輸板多過頂唔住雙子

白熊一見係佢就衝 痴撚線

chase down

呢個係堅 出自佢把口

屌

痴撚線

咪又係後場刷手感，有就贏冇就輸

打緊排球啊

simmons呢條友
專登TO刷highlight咁撚樣

到dedmond

算係咁啦

佢成日都係咁chase down block
底去底dunk

刺幾耐冇試過有人比人吹f2趕出場 之前佢對塞就比人趕

完啦好嗎

幾撚鐘意佢 天賦一般 但勤力又唔張揚

睇佢個樣完全唔似咁狼既人

垃圾時間

屌你 慢撚到block到

屌你咁都有，投降輸一半ok?

um...其實身體條件算幾好

馬刺依家隊bench另起爐灶會唔會入到playoffs?

戰鬥民族民族意識嘅野冇樣睇

係衰太單薄 比佢大隻d 一定係聊事鬥非格

KD：總冠軍歸屬不完全是重點，一起奮鬥至今的隊友才是我所追求

唔會
多數係潮人之流

block party

睇下個教練係唔係波波囉

炒緊人緊係勁D，但叫佢地自己打又誇左

por仔冇咁癲 可能係佢自己有啲野

你睇開既NBA打一節

佢地打順境波
加上今日隻熊唔識打波咁

哦 屌你老母 wb0同你做左一日隊友

同lbj一9樣
兄弟籃球

RIP
請IT振作

不是重點你咪撚轉隊啊嘛

去勇士只係為左同隊友一齊奮鬥 戒指只係浮雲

等睇隻三板啦

let's go jazz

條柒頭係咪其實早幾年已經同OKC D隊友有心病
今年講咁多呢D ON9說話

其實佢咁嘅身份唔回應仲好
之前又話暫時無計劃轉隊
真係笑左

佢同okc應該都唔係好好感情個啲

有無人睇艇

做雞仲要拎貞節牌坊

有空位唔太敢射同易上頭

希望垃圾刺班友記得贏幾分都淨係計一勝

上年對雷game1大勝之後

刺主場觀眾席咁空既

好心kd收下把口就冇嘢

呢個真
之後倒水

Forbes仔加油

早走 費時塞車

越講得多越黑人憎

夜喇

點解成日俾simmons key 波

唔係咁都唔係垃圾刺

炒到咁返屋企訓好過啦

屌你下面條分條熊仔入波都照加落去刺到
熊仔唔識入波姐都唔洗咁掛

屌你kawhi係到率眼 好似岩岩訓醒咁

摔

未熟識係波波體系下搵到射波同鏟入去個節奏
好希望佢成材
難得刺有個體能勁既後場係度

三軍黎講 佢最有希望今年做奇兵？

轉台睇爵艇

捽

Isaiah Thomas 的妹妹遇上交通意外不幸身故

RIP

睇好bertans

要睇大飛了

睇文話佢冇戴安全帶
仆街d講句 你阿哥打季後賽你搞d咁既野

cp3

加油

Beverley：WB是一名獨奏者，哈登是一名指揮家

Bertans 有三分有切入
Simmons 身體質素高 但多to

太易上腦啦佢

如果bucks vs cavs
字母哥vs我皇
好睇
我皇應該比字母哥完爆

睇快艇出WB

Jazzzzzz

mins:32
pts:32
FG:11/14 78.6%
可愛

大飛係nba既阿仙奴

會唔會太睇得起大飛

打廢隊

Gobert vs DAJ

gobert第一場就傷

Gobert傷出

十六強出局 年年第四

嘩屌

快過bogut

屌 咁黑仔

gobert

10秒傷出

Diu

唔係呀

jazz玩完

都係既

爵士玩撚完

Shit

唔好啊Gobert，咁難得入PO

第一個PLAY都未打完

都幾嚴重 要人抬出去

企都企唔到呀

冇底好大獲

要拉住隊友件衫

Jazz已完
唔通個天開始幫波叔

molamola

風水輪流轉

乜料 美國隊長2 foul

西決地板

dj easy dunk

咁難得入po,10秒傷出,屌

好撚慘

咁又諗得太多

最好既比喻啦
而家都係想炒撚左個教練

Griffin啲節奏

Molamola jazz

無gobert,jazz玩完，下季gordon haywood去塞，jazz又走返去抽波仔

拎親波都好猶豫搞到節奏亂晒

洗唔洗咁燈波縮

波叔既歷史教訓

cp3傷 bg又傷 jazz反勝

BG垃撚圾

cp bg輪流key

raptors trash brother 笑死😂😂😂

Go Jazz

Gobert有冇機出得番

有冇人解釋到Moute果腳點樣拉到Rudy傷

INGLES D守波

唔知pp34有無得出返10分鐘

favors 2犯

似膝頭撞膝頭

應該係勾到隻腳 拉到十字韌帶
利申9估

慢鏡睇係撞到膝頭

希望係細傷

就咁聽JAZZ旁述估係hyper-extended knee

Ingles 啲baseline cut in 好正

3D

快撚D出番黎啦 GOBERT

講真，快艇晉級咪又係送比湧4:0食

睇得出美國隊長係playoffs 好緊張

JAZZ攻唔入

Redick都出事?

隊隊都俾湧屠架啦

前前前鷹王打pf

慘 jazz內線空虛

仲要foul trouble

Withey頂住

Yes 第一圈出局冇咁樣衰

輸game 2 差1分屎綠偷到波交比manu manu走去傳比mills for 3
game 4又球證唔吹第1下foul 比人n1左先吹

美媒實時追蹤MVP投票，WB大幅領先哈登105分

Molamola harden

好慘

明明有50勝

慘呀gobert

On 9

4:0掃佢走洩憤

如果以DB上年playoff既功力
迪安東尼唔係個皮

細DJ 2球ft入哂 世界變

最慘就係呢d 辛苦左成季 點知緊要關頭傷 個球員又慘 球迷又無癮

第一個play就傷

Gobert left knee sprain, will not return

搞錯 諗住有機會睇jazz復興

有冇清,順link? 我用youtube成日繼

rudy will not return tonight

nba果然係鍾意英雄波

膝關節扭傷
無緣季後賽

今年之後 會唔會有WB既鞋

屌點解空左架

Gobert左膝蓋扭傷，不會繼續上場

mola mola

屌wb 憑乜鳩 次次d 高效3雙都豬波

快艇廢到仆街

go cp3

艇個勢好咁多
但分數又唔係head好多

harden

Gobert傷左艇都係lead得小小

真係好想快艇贏呀

d kiss cam成日影d老野
諗起上次鷹隊條女

岩岩影個Jazz fan自己一個

話時話,聽日IT會唔會上
呢個時候先黎發生咁既事,rip

見到次次就笑撚咗

睇快艇如果睇過勢輸死你

要條女左右都kiss

BG成日甩球

pp

插花王黎

艇進攻好單調

認真大飛生性啦daj +gf 笠個波入內線就得

要不是有diaw

樂視呢場免費喎

無波督差一皮

冇埋河仔根本講既價值都冇

成日都覺得nba 球員好陰公

成30隊 得一個總冠軍

有好多球員成世都無榮譽

好似carmelo cp3 咁

足球好d 有聯賽 聯賽杯 歐聯 咁 無果樣都仲可以爭另一樣

都有奧運 入下all star 拎mvp 得分王 有d title 咁啦

如果有gobert，雀屎應該lead緊

爵士大鎖無事吧
唔係無得打

JC

西波龍幾多年輸playoff 第一場

Title同盃冇得比

jc

Lowry 怒轟4分

不老症

好洗好用
好似冇廢過咁

0-9

咁先珍貴
算好架喇叫做平均啲無絕對強隊，同埋有playoff打
唔係好似德超咁仲陰功

今時今日仲有人迷河...

傷knee 之後幾場都好低機會出到

有無睇過波架

係咁架啦 問doc啦

傷就唔好夾硬
當年ibaka 上場
最後輸馬刺2:4
仲要元氣大傷

猴背傷幫湖人入playoff
腐後返唔到顛峰

title 唔係榮譽咩
好過冇啦

大飛個種廢 單打單打單打

Raptors算啦，lowry同derozen入playoffs就會現哂形

即刻掃件波衫同對鞋賀下wb bb 先

真係好好奇pp當年比人捅左11刀之後係點樣3日後打番波？耶穌？

美國隊長

呢兩條浪射王都夠19,而家仲要比多個ibaka黎爭波射

咪回啦

點解唔講得河仔

又foul

Gobert傷左呢場故贏唔到 成隊死左去好了

快艇都到左頂啦
係時候到jazz 發揮

聽日托勇箭雷兩場都好想睇 但又好難捱到眼訓睇曬兩場

sor 囉

拓個場洗撚睇

無左gobert
勇仔輕鬆過關

btw當年lee debut 30分鐘收皮之後只係後備紮住客串打下
佢17秒
雖然佢仲後生
相反lee之後只有機會打一次series as正選7場輸波
之後個季就變左green了

年年po就有人講，其實每年一樣

睇下rapper打成點 講到咁口響

快艇打乜春

Redrick

潛艇年經
點解波縮落左場d 戰術得番單打
今年有機西決

JJ

屌大飛真係

艇

嘩屌領先

雀屎

屌你老母 ingles 成個超市阿叔咁 但咁撚好波

戰神jj

爭四場劇終

大飛咁都可以輸波

9-0 run

打少左個gobert都可以打到咁

個Jazz fan咁勇

反cup

我覺得爵最穩陣個3個係hill diaw JJ

睇唔到大飛係有戰意 個個都唔知自己做乜鳩

形容得好貼切

JJ個種廢 意氣用事

Jazz

河仔變陣能力太差
今年可以紅撚換米露
無換到

睇唔出佢eq咁低

恥笑波縮

好多人屌鳩LAC 哈

Joe Johnson hot hand

JJ又唔係單天保個d人

邊個紅撚

屌你griffin 3分

Red dick

gobert 傷左 jazz 更有鬥心

冇左反而打多d無球同三分，大飛手呢啲仲弱

你塞入去dj 仲有得守下

不嬲有3分

而家好多隊都過份協防猜兩野就有d空晒既3分

爽死

有一半分都係griffin 攞

快艇好似唔守3分成日放

其實黑人女人都好正....唔知有無機會試下

佢3分準果場繼續喺外面

Ingles 守到佢扯曬...火

係根本追唔到人地D ball movement

成個道友咁

Rihanna

仲甩頭髮

29歲第三年打NBA 澳洲嚟好似

唔好比佢停
邊個撐潛艇邊個就係鬼

jj兩下就甩啦

係咪手好長嗰個

其實大飛教練勁 球員又勁 但點解成日柒吓柒吓

射得入一兩球就當自己係外圍射手

Iso joe

yes

教練鬼勁
到左頂

教練唔勁

艇仔d外線已經放哂

joe johnson 回春

今場D雞多到

大飛既戰術永遠係波縮發動，後備就ISO JC
永恆不變

美國隊長加油

今年其實班人打出黎都唔可以叫做好勁

係幾撚似

好似有d怯場

iso joe

你就柒下柒下，球球單調進攻教練點勁法

邊個係美國隊長

奧運澳洲
球證吹乜撚

波縮半場10助

HT 52:52

教練勁都講得出

BG 柒下柒下都20分

不如你做教練咁多計

豬頭唔識變陣
次次船最後領先好多分
之後反勝

Gordon Hayward

髮型真係好重要

Hayward囉 唔通DAJ咩

換左個髮型真係型左好撚多

Blake

Actually Blake is nigger

其實波叔都走唔到去邊隊

最多叫melo 黎

冇佢容身之處

兄弟

做走位射手

你叫melo肯賺少啲先算

乜撚野表演黎。。。

Melo好似18年先FA?

cp3退休前唔知有無champ

留大飛攞埋份大約揾錢好過啦

我覺得唔會有

冇咩爭冠隊需要波縮，亦都冇咁多錢簽佢番黎

jason kidd都係臨老先有
唔知cp3有無

Jason kidd同波縮打法差咁遠

無睇開Jazz但好鐘意個教練
佢個樣充滿邪氣十足十D電影奸角咁

大飛真垃圾
cp去SAS或者NOP點睇

個樣好有雷氣

我都覺

嘩it個妹撞車死咗....

liar game橫屋咁既樣

艇打乜春

Jazz讓隻c都 lead緊

jk後生已經入2次final

其實點傷法, 應該大唔大獲?

波叔下季去馬刺有冇得諗

仲要係帶網隊

應該收咧

底薪去就得

翻新奧爾良 踢走holliday

無gobert lac都贏唔到既
成隊波執柒咗佢啦

去揾吾皇大機會D

White mamba carry

cp3仲有咁多貨交 唔會啦

愛回家返新奧爾良啦

又ff 去馬刺

一堆爛約係到邊夠錢簽

佢最後份約應該簽4年 唔走隻ring係咁先

廢艇 仲諗入西決

好似開波11秒 過pick個時膝撞膝

Exum做咩郁出

得bg識入波
收皮啦

隊長

返到就正

痴線, 咁洗撚打

cp3愛回家應該幾有睇頭

lead緊wor

cp3 ad 表弟

大飛好撚廢

Gobert咩事唔出，前段冇睇

偒膝

十秒傷左

LeBron：G1對我來說總是一場試探性的比賽

波叔不如去騎士
踢走dw

你話打一陣傷都算
11秒傷真係黑到
明年先真正debut

短手芬唔夠手長接波

東岸廢
刺過東岸應該年年入

唔好步Favors 後塵

要波叔做後備？不了

似ACL

對佢黎講常規賽已經係啦

utah話hyperextended knee?

屌......

肯先算

膝關節扭傷

似係上年手感仔/今年KD個傷

無睇官方點講純粹見佢撞得都幾應棍下

最少都要2星期抖

最好既方法其實係炒撚左個教練

如果仲係呢班人 就難了

雀屎頂唔頂到咁耐

淨係靠隊長

班人唔錯，係文件

美國隊長要上力

jazz celtics
希望thomas同gobert快啲無事

hayward

講左好耐

exum burks無得出

肥頓廢到

呢球轉身好靚

身高差8吋

隊長真係好型

利申非gay

痴肥咁款

成日都好想玩一次啲timeout game
好似好好玩

留名等睇有人留言想比Hayward屌

Joe Johnson回春

垃圾艇

無exum睇

7分

jazz

垃圾時間可能有
btw無理由唔用架wor

睇吓豬頭幾ON9

河神又3g陣自殺

好鍾意hood個射姿 好靚